認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判（2）

[重Post] 話說我地花左兩個月時間, 睇左過百條片, 終於
我地製作左文宣核彈, 係 270 頁黑警濫權獨立調查報告

但係咁岩撞正連登熄登,
無咩人推, 幾日過千正評都無
我好灰, 但我唔會放棄

唯有硬著頭皮, 開新 Post 推多次
同法律港女一樣, 我地會做實事,
[size=6]依家搞緊英文翻譯, 然後就會製作文宣, 推向國際, 推向全世界
到時係聯合國好, 海牙好, 紐倫堡好, 美國國會, 英國國會, 歐盟
全部都係我地射程範圍
但係真係要大家廣傳, 所以希望大家真係唔好俾呢個POST 沉
好多人睇到唔訓覺, 工都辭埋, 甚至要抑鬱睇精神科
大家都係想香港贏, 香港人贏, 所以唔該唔好等我地心血白費

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

同埋！！！極重要
英文版好快就會係連登／ＴＷＩＴＴＥＲ／ＦＢ流出！！！

原來自己一個推會推唔起個ＰＯＳＴ，所以只能夠靠大家
拜託大家

P牌推唔到

推！！！！！！

推

推呀 呢個一定要推爆

推推推

Posh

612 721 831 101

push

加油呀，推唔到都支持

推 1/10

幫推

推 2/10

推 3/10

Push

希望你地睇到，全文睇哂，幾個位有少少意見，關於字眼上嘅:

P.26
3.46
宣誓時所的「合理懷疑」於警務人員執行搜查令時可能已不再適用。
"所指的" ??

P.60
4.32
而事涉機構亦有權就正在接受調查的行政決定
"涉事" ??

P. 64
5.3
(如新屋嶺拘留中心拒絕示威者家屬、代表律師甚至太平紳士；八三一太子事件等)
"拒絕進入/拒絕會見" ??

P.65
5.4
但我們已經盡力——當中未能盡善盡美之處，但還望各位見諒。
"還望" ??

P.68
6.1
而成員的組成亦因有大量建制派人士，無法給予市民信心，監警會可以不偏不倚調查警隊制度問題，公平公正給予懲處。
"而成員的組成亦因有大量建制派人士，無法給予市民信心監警會可以不偏不倚調查警隊制度問題，及公平公正給予懲處"

P.69
6.4
背後更明顯收到高層的大力支持。
"得到" ??

再次感謝你地嘅付出!!

推 4/10

推 5/10

推 6/10

P牌推唔到都推

推 7/10

推 8/10

推呀

推 9/10

推爆佢

推 10/10

tuiiii

兄弟爬山, 各有各做,
千祈唔好灰心

推呀推呀

你地做既野正正係外國所缺少既証據, 好撚有用

FUCK CHINAZI

繼續推

如果我地失去聯絡, 上唔到Lihkg 用唔到TG
Ideas are bulletproof.
V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

光復香港,時代革命

用暴力級數分頁好似好過用日子去分
因為想睇嘅重點係暴力嘅行為, 重要過時間

多謝你地

多謝巴絲

多謝巴打

push is must

大家幫推啦

Tui

p 牌無力推

上呀

PISH

好多謝你呀 推呀！

推！

推
等英文版

做咩唔推我呢個原post

Push push

啊！！！！！！

PUSH

推 !!!!!

推唔到都照推

推做實事!!!

等你個英文版本!!

洗唔洗幫手翻譯

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

p

推呀！！

推！推爆佢

push!!

會唔會去到9月？
點解728就停咗嘅？

再推

由於人權法將近
黑警臥底將會大力 放火 破壞社會 抺黑示威者

請求各文宣組 做野 大力 推出 宣傳 黑警手法臥底抺黑 嫁禍信息 資料 比所有人 外國知道

Help push

最重要係
酷刑e.g. 壓制咗繼續打，行入去但打橫出返嚟 斷晒手腳嗰啲
違反人權e.g. 唔俾搵律師，塞口唔俾講名 新屋嶺
濫捕 濫用武力見血嘅
插贜嗰啲

一定要放晒入去

大大力推呀

巴絲們整得好辛苦

幫你推

推!!!!!!
文宣時間!!!!!!!
有無黨鐵既惡行篇

辛苦哂手足

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

大力推

pish

推
加油！

P牌推唔郁都堆！

推到黑警冚家剷

再推！幾時有英文版？

想推

推爆佢!

審判

幫推，多謝你地咁有心

推唔郁啊

Thanks bro and your team. PUSHHHHH

輕輕一推

刪app最好

pushhhhhhh

P牌照推

死黑警

冇詳細睇，但好似好勁咁，留名先

留名+推

P牌推唔郁,求其他手足幫推

推！！！

Bump

push!

推比專業人士分析

到底幾時有英文版??

P牌無野做到，唯有傳出去俾更多人睇到

絲打 想問下你地份Report 既警隊涉嫌濫權資料 係最後交出去時 係咪都會update 哂去到交個日既資料??

另外，我睇完你份中文 覺得用左好多篇幅去講popo有更多權力 個架構係點 但講解佢地濫權 個part 就好快講完 當然個part 有濫權資料 support

我覺得係份報告濫權個part 係咪要 講返612 721 831 呢3日件事 既詳細分析 而唔係每個case 輕輕講下點濫權 就算

我睇完份report 只係覺得佢地濫權 睇唔到個嚴重性去到點 亦睇唔到勆佢地對被捕人任 不人道既評論

咁要搵埋受害人口供，呢part係另一舊大野
不過我唔知呢位巴打有幾多個人做緊，因為依家已經係一個超大型工程啦

自問好好打嘅同我入哂黎

依part可唔可以用開左審個啲口供 好多被捕人仕過堂個時都表示被人侵犯 虐待 不人道 個啲應該都算有力証據

呢個反而推唔郁，究竟點解呢？

P牌無力一推

1111111111

推到黑警世世代代留響大灣區
推

不推不是人

「認真」各位手足 借東風啊！！！

再推呀! 唔好再理馬蹄路!!

幫推 黑警等天收

收到，盡力做，一起加油！

推啊 好重要

P牌想推

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

:( yep

大力推！

好人一生平安

推唔郁

推阿

推呀 辛苦手足！

V

P

N

是

個

好

推
清算黑警

東

西

Pish

推俾議員同外國

推推

平時果啲一下子幾千正皮，呢個咁耐得果二百幾，搞撚錯

繼續

大力D

好呀

點解推唔郁既

實質可以點幫你地？

推 辛苦哂

推實事

大大力推

Tui kui lo mo

推一推

再推 721 831 101

Push..……

留名推

推佢老母

咁用心整嘅核彈點解無人推

Pushhhhhh

7.21 唔見人

8.31 打死人

推!!

真係要推！

手推

樓主 你開咗係時事-突發 突發台開post三日後會default唔推post

你開個次係唔分類

推推推推推

推推子

推上國際

Push!!

推呀! 多謝你地!

握

💪🏻💪🏻💪🏻

ok幫推

g持

612
721
811
831
101
新屋嶺

見你咁慘幫下你手

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推呀 大家下載一份 旁身 邊個撐警就成份掉落佢塊面到 睇呀仆街

⼀推再推

不推不是人
推呀
文宣
搜集黑警罪證

佩服🙇🏻‍♀️🙏🏻推

推！！！！！

推上去啊

一定要推呀!!!

推啊

推唔郁都要繼續推

唔沉得

我地要國際

唔洗睇，只要推

推多兩次

加多次先

繼續推!!